Pokemon特別篇幾時動畫化

兒時夢想之一
真係出既話小智係咪收得皮

小智不嬲垃圾
成日拎著件黃色老鼠打飛機

好難符合動畫個合家歡要求
直接攻擊個訓練員
斬殺D小精靈
D陰謀次次都係搞到要世界末日咁

仲有洛克人exe漫畫版都係，好睇好多，仲有啲ff嘅科魯迪之魂

當年快樂龍 孖寶